Онлайн магазин книг. Архитектура: Трехслойная. Паттерны: Repository, UnitOfWork

Админ может:
1) Просматривать всех пользователей
2) Банить, удалять, менять роли
3) Просматривать список заказов
4) Менять статус заказа
5) Добавление новой книги
6) У всего выше перечисленного есть сортировка
7) Удалить комментарий под книгой

Юзер может:
1) Смена автарки
2) Покупка книги (естественно)
3) Оставить комментарий

Есть много чего, что я буду дорабатывать современем. Данный проект был создан для закрепления знаний